人老左..老母都開始嫌棄我...

岀左黎做野幾年
我仲係一個不折不扣既媽寶
仲會日日拎住隻卡比獸公仔 叫老母同我玩
問老母卡比獸同我邊個可愛d
但係老母已經唔再同我玩卡比仔
叫我唔好咁低能
媽媽係咪唔要我啦

屌你老母

^_^

岀左黎做野幾年
我仲係一個不折不扣既媽寶
仲會日日拎住隻比卡超公仔 叫老母同我玩
問老母比卡超同我邊個可愛d
但係老母已經唔再同我玩比卡仔
叫我唔好咁低能
媽媽係咪唔要我啦

睇toy story 睇上腦？

你個名

唔想同假卡比講野

我個名又點

你有真卡比獸？又咪公仔

我隻卡比唔係公仔咁簡單嫁！

咁有幾複雜？

唔話你知

威

媽媽說我不是媽寶

你老母先玩數碼暴龍喳

生卡比獸都好話生你

過

自己玩lor 我都係自己玩羊仔

你都50歲架啦, 唔好難為你老母

媽寶 支那term

睇完都唔知咩黎